export const allQuestions = [ {
    "a": "Да легнете ниско долу.",
    "answer": "a",
    "b": "Да се завъртите три пъти.",
    "c": "Да скачате",
    "complexity": "easy",
    "d": "Да ходите на пръсти",
    "isGenerated": false,
    "question": "Какво трябва да направите ако в стаята има дим?"
}, {
        "a": "Сравнение",
        "answer": "c",
        "b": "Определение",
        "c": "Преувеличаване",
        "complexity": "easy",
        "d": "Конкретизация",
        "isGenerated": false,
        "question": "Какво е хипербола ?"
    }, {
        "a": "Пина колада",
        "answer": "d",
        "b": "Космополитън",
        "c": "Блъди Мери",
        "complexity": "easy",
        "d": "Мохито",
        "isGenerated": false,
        "question": "Какво се прави с мента и кафява захар ?"
    }, {
        "a": "Наивник",
        "answer": "d",
        "b": "Балама",
        "c": "Будала",
        "complexity": "easy",
        "d": "Тарикат",
        "isGenerated": false,
        "question": "Коя от думите е с различно значение от останалите ?"
    }, {
        "a": "Смяло се",
        "answer": "d",
        "b": "Въртяло се",
        "c": "Седяло си",
        "complexity": "easy",
        "d": "Играло си",
        "isGenerated": false,
        "question": "Какво правило зайченцето бяло в близката горичка със една сърничка?\""
    }, {
        "a": "Берат се билки",
        "answer": "a",
        "b": "Меси се погача",
        "c": "Прескача се жарава",
        "complexity": "easy",
        "d": "Коли се петел",
        "isGenerated": false,
        "question": "Какво по традиция се прави на Еньовден ?"
    }, {
        "a": "Ще си пусна една гъба",
        "answer": "d",
        "b": "Ще си ударя един сапун",
        "c": "Ще си метна една четка",
        "complexity": "easy",
        "d": "Ще си ударя един душ",
        "isGenerated": false,
        "question": "Кой разговорен израз може да се използва вместо 'ще се изкъпя' ?"
    }, {
        "a": "Прахосмукачка",
        "answer": "b",
        "b": "Шевна машина",
        "c": "Пералня",
        "complexity": "medium",
        "d": "Месомелачка",
        "isGenerated": false,
        "question": "Детайл от кой уред е калерчето ?"
    }, {
        "a": "Южен кръст",
        "answer": "a",
        "b": "Малката мечка",
        "c": "Голямата мечка",
        "complexity": "medium",
        "d": "Андромеда",
        "isGenerated": false,
        "question": "Кое съзвездие е изобразено на знамената на Австралия, Бразилия,Нова Зеландия ?"
    }, {
        "a": "Няма клюн",
        "answer": "c",
        "b": "Бозайник е",
        "c": "Отровна е",
        "complexity": "medium",
        "d": "Живее под земята",
        "isGenerated": false,
        "question": "Преди 20 год. учен установява че птицата качулат питохуи от Папуа Нова Гвинея е уникална. С какво?"
    }, {
        "a": "Орки",
        "answer": "c",
        "b": "Елфи",
        "c": "Хобити",
        "complexity": "medium",
        "d": "Енти",
        "isGenerated": false,
        "question": "Кои създания са наричани \"полуръстове\" в рамана Властелинът на пръстените? "
    }, {
        "a": "Водорасло",
        "answer": "b",
        "b": "Дърво",
        "c": "Зеленчук",
        "complexity": "medium",
        "d": "Храст",
        "isGenerated": false,
        "question": "Какъв вид растение е марулата ?"
    }, {
        "a": "Симеон",
        "answer": "d",
        "b": "Калоян",
        "c": "Светослав Тертер",
        "complexity": "high",
        "d": "Иван Шишман",
        "isGenerated": false,
        "question": "На кой владетел е посветена песента \"От кога се е мила моя майно льо,зора зазорила\"?"
    }, {
        "a": "Най-скъпо съоръжение",
        "answer": "c",
        "b": "Най-древна стена",
        "c": "Най-дълго минно поле",
        "complexity": "high",
        "d": "Най-голямо водохранилище",
        "isGenerated": false,
        "question": "Мароканската стена в Западна Сахара е дълга 2700км и се охранява денонощно.Известна е като? "
    }, {
        "a": "Скиптър",
        "answer": "c",
        "b": "Дворец",
        "c": "Корона",
        "complexity": "high",
        "d": "Военен чин",
        "isGenerated": false,
        "question": "Какво не са имали царете от Третата българска държава ?"
    }, {
        "a": "Лесото",
        "answer": "a",
        "b": "Буркина Фасо",
        "c": "Монголия",
        "complexity": "high",
        "d": "Люксембург",
        "isGenerated": false,
        "question": "Територията на коя от изброените държави се намира изцяло в територията на друга държава?"
    }, {
        "a": "Алберт Айнщайн",
        "answer": "c",
        "b": "Нилс Бор",
        "c": "Исак Нютон",
        "complexity": "high",
        "d": "Енрико Ферми",
        "isGenerated": false,
        "question": "На коя от следните личности не е кръстен химичен елемент?"
    }, {
        "a": "Паскал",
        "answer": "c",
        "b": "Ом",
        "c": "Волт",
        "complexity": "high",
        "d": "Херц",
        "isGenerated": false,
        "question": "Коя физична единица е кръстена на италиански аристократ?"
    }];